理工大學預計明日重開校園！

睇下點先啦 姐捉哂手足？

屌

一解封全部人同我衝入去!!

係咪on9
死咁多手足仲叫人入
係咪仲打陣地，屌你老母，下世做雞啦

用下腦好唔好
巴打

Poly手足入去做assignment

你係咪仲停留左喺2個星期前呀，智將？

以後希望手足做完野做好啲安全措施
呢次佢地收啲汽油彈 車油缸既指紋 前線多數都有手套唔怕
但都見到佢地有拎啲衫 手套 口罩 做證物
大家可以用水沖下先/燒左佢
雖然未必入到暴動但都不利自己

都要留意頭盔有冇頭髮

聽日返poly搵返十年前跌既果舊擦膠係邊先

我信佢地有辦法搵到 但唔信佢地晒咁多時間去搵
講緊幾千人DNA 同 衫褲既衣物纖維 做到佢地退休都對唔到喇

中共拉政治犯唔會手軟

白痴！講咗以後唔再打據點戰啦！

又一智將

警方：已完成搜證 中午前理大可解封 今早無拘捕任何人
立場報道2019/11/29 — 10:45

好耐無去過Poly入面 之前成日約結他老師入去學結他
佢開番就入去彈下結他先

理工係尖東到車站通道來
平時 都好多人行

開左未